咁撚鐘意中國 點解唔留係支那死撚埋去做中國鬼 勤見毛主席？

true

14億人口 全球第二大經濟體 一星期建成火神山醫院既超級大國 居然有隻藍屍同我講口罩又冇 消毒用品又冇 藥又買唔到 屌你係度唱衰中國 堂堂大國會冇你d藥？ 我就唔撚信喇 你地信唔信？

黨咪話可防可控囉
你班垃圾幫港共政府添煩添亂做乜

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

邊到似香港人？

戶口寫